一日跌一日升 真係易玩!!!!!!

臨收市入左隻美團牛仔

睇左佢成日 成日都係50天線徘徊 再加上跌左成8點幾% 肯定跌多左

星期一等佢補左個烈口先放

easy money

我專登收左市先出post 吹咩

聽日一定唔會跌

Ok!!!

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

走呀！！

Dklm

港女無運行

星期一又跌

求救市

即係聽日跌啦

有料

好彩走晒
多謝麵麵

仆街...

麵哥身體健康！！

又黎啦

買牛

又中,起碼有兩日唔升唔跌

美團準備見300

二幻點見

好彩係美團牛仔

麵仔

屌，走喇

你話啊！？我就話聽日一定無得升！！！

酒阿 !!!

麵麵

屌

完了吧，如無意外

牛定熊

屌你條仆街出埋免責聲明
點夠你玩

麵仔扮傻散真係好神似

救下美女

講下美股啦

負皮

單跳變雙跳

屌我全call 啊

置頂埋佢先

nio

點睇今晚美股？

美團RIP

咁今晚升定跌

謝

我立即屌你老母

你要搞就搞美股啦

牙麵

過夜熊fat fat

頂你，星期一跌穿28000都似

頂入唔切熊，收市前講聲呀嘛

Diu, 同路， 今次total loss

出事

點解讀？

麵仔識玩
收市先開po

今晚美股咩部署
比啲指引

無玩過股票
如何買跌

酒呀！！！

麵麵識玩

收市先講 都唔係有錢齊齊搵

屌！

美團可以落地獄了

叻仔

屌，收左市先黎出Post
我啲牛證星期一開市等打靶

唔好玩美股咩都得

星期一molamola

今日捕住左佢成日

十足把握

屌唔夠你快

美女呢

麵麵仲未貼倉 大家定d

媽咪哥元宵節快樂
你拆晒利是未？
我d利是越收越少

聽日個apps又壞左trade唔到

多到拆唔哂

麵仔係咪m底黎，一日唔被人屌唔開心

屌你麵麵 我過夜牛呀dnlm

咁你隻富途呢

好想打劫你

鞭打麵麵

美團壟斷行為訴訟敗訴 需賠償餓了麼100萬人幣

唔好啦 最多俾哂d利是封你

今次唔行神跡就千跌

星期一又股joy
已經跌到要排ifc

[size=5]臨收市入左隻美團牛仔

遵旨

好在無講美股

美團今次大仆街

發達啦

睇錯美股

升番架 信我啦 肯定未咁快股災

係咪自從俾人兇會告鳩你之後個個po都戴定個頭盔

星期一仆街了豬死了

港女美團牛仔

屌你要d套黎把鬼咩

本身諗著做埋個人簽名

唉 仆你個街

Old joke is so exciting

豬死了

咁撚惡毒

慘了3690

先殺熊 再殺牛

俾你扑野個時用

跌左兩日 幾時有一日升一日跌

又水人買牛熊

今次玩完了，起碼跌多一個禮拜

係啦玩美團放過美股啦

升又點丫都返唔到家鄉

琴日升300幾點喎

無圖，叫我點信你

美團

好彩放哂 美團落地獄啦

仆街喇呢次

我屌你老母收左市先講?

救命

點解要點名 美團

比條生路啦求你

救美股啦 港股理得佢死

多謝麵麵～等佢去到250入番兩手先

仆街原來係你

你今晚12點睇下夜期跌成點

點解揀美團

股JOY 快走 信就信唔信就聽天由命

連登財演

日日轉會唔會反手反到扭親手

咪臭係

連扮被hack acc 都慳埋

麵仔 多謝你
終於等到指示了

仆得街

貼倉未

酒呀

財經新聞頭條：星期一港股大升，美團（3690）除外，因有網絡財經界知名人士睇好，引至市場恐慌性拋售。
報導完畢

atm無底了

好彩冇美股份

我屌你個老母閪直接講聽日升定跌好過啦喺度鳩噏做乜撚嘢姐

美股點先

熊軍等緊你帶領吖

咩叫準備，必然穿300，星期一280喺高位！

聽日無市呀大佬

咁又一年 好懷念呢啲post

咁會升到幾時？

呃你唔到

好彩你買牛仔

唔知 但我好肯定星期一一定會反彈

唔彈點都得

麵麵
我認輸啦

跌就1000
升就300

麵麵果然身體健康

面神可唔可以講句 今晚跌到仆街

你個死仔包

可以全世界升
但美團跌

點睇納指啊

屌 準備黑色星期一跳IFC啦 好彩港股清哂
美股豬左好多但都要忍痛止蝕

我已決定清倉再沒保留
唯願返工搵錢已足夠∼

各位我走先啦，一年後又係一條好漢，有錢低位入股

dllm

咁就仆街了

咁星期一大跌先入貨

屌你咩...以為你講美股...

唔好講啦 50/50

股joy

等睇美團跌低過快手

麵神救下美女得唔得

仆街鳥

仆街 港女無運行

我都係咁話，得既我切J，聽日喎

We shall see!

屌你老母 已經輸到仆街 你仲要收市前先講...

準備爆邊

酒呀！！！！！

幾錢打靶

唔彈就彈你jerjer

某恆指準備棍上$15

鳩買都10%

唉，香港陸沉啦

求下你救下美女

其實美團一日升一日跌咩？
5日keep住跌wo......

屌你個閪～～
又嘴咒個巿，DLLM

落井下石

你改名做屌你老母麵喇輸好撚多呀仆街

即係唔會咁易玩，會連跌

Post呢段就要跟，唔post就係燈😆

屌成倉都係牛

GG 星期一大跌 一去無回頭

跟了

星期一等300入美團

無啦 無啦

見麵仔出post，咁就放心put嘞

dodo

夠膽你就入埋美股

搵位put先

你個名

仆街了，講到咁肯定

夜期咪聽日，跌到你仆街

星期一凌晨幫我開定股神神準post

我可能要訓到好晏先起到身

我昨日仲入左d nvidia 諗住今晚出
Gg了

你去問水晶球啦呢D問題

仆街真係要清倉

即刻清倉

屌死你 點鮮收市先講

推薦你買SQQQ

你條仆街戴頭盔都不特止 仲要著埋避彈衣 無陰功呀你

下星期一一定係升，重本

仲驚3690冇得再低d 多謝麵麵

屌 仲要跌

睇人仆街最開心。 強貼留名等睇結果

不如估下開巿升捱到幾多分鐘轉燈

美團牛

靜啦屌你

仲要話埋係突登收市先講 麵神好波
利申 冇貨

屌你老母 想開開心心休息兩日都唔得

屌你都廢事

ETF 全買跌
贏

今次仆街鳥

屌你老母 已經輸入肉仲燈

SQQQ盤前跌緊

你咁同達賴喇嘛轉世要守中共法規有咩分別

面面幾時入sqqq呀

麵神 we trust
二連跌

點解要搞美團 你講388跌落400就買返388啦

美團gg

肯定已經係股災入面

你又話就病死？點解仲有錢玩股

病唔可以有錢？

之前又話要眾籌？

早講嘛 臨收市放咗隻熊

麵神…等你救命

唔眾籌邊得錢黎賭呀

走啊

升？幾時升

今次快到頭版已經出聲明

走條撚咩！收左市呀！

咪咁小氣啦你地

細細地幾百都唔俾人玩下

你幫我燈返起CCIV先 thanks

吊拉媽🥲🥲走鬼啦

有無考慮下被人縣紅

CASH IS KING

麵神身體健康

謝麵麵沽爆個期指先.

仆街

I LOVE You

麵神入左futu, 美股食屎了

麵麵真係好幽默
最緊要唔好買Twitter我就安樂了

係咪要食飯都無錢先可以眾籌
你話佢買一手700就幾皮野就話啫 細細地買牛熊有咩所謂

又出黎指點迷津

仆街仔, 夠膽就貼埋倉

今次祇該係玩膠 唔會燈到

星期一開市即入熊
easy money

熊

大家可以 all in 熊

屌你老母又叫人送死

靜啦

會唔會麵神難得破燈日

咁你想唔想跟佢賺錢？

買你就買啦

有兩手呀

星期一全部升 美團插

美股升了

又跌了

俾條生路行啦 麵哥

仲諗緊邊個係度玩燈掣

星期一又要跌啦

希望一係跌狠啲

或者升急啲

唔好妺妹下

納指呢 屌你

冇錯

haha

大撚鑊 call左

明天升？

有冇倉圖睇睇

計星期六日,聽日係升

推返上黎先，勁呀麵麵

勁假時段升30>24
留明睇倒跌

單 700 升成52$ cls
3690升20$

麵神中到應一應

麵神開市好不問價走左隻牛去
一陣燈到倒跌

麵仔都破燈

爆升好多

冇燈係印錢破解唔到既

老母麵

破燈？

逃生門

今晚美股 破埋燈就玩完

美團開始生效

啱啱跟麵仔all in 美團

老母麵世界第一！

醒目

執左幾多錢呀

真係一日升一日跌咁易玩

聽日升